正式宣布阿仙奴北倫敦稱弟

北倫敦二弟

阿狗算勁 追和6弟

阿記又係Big6搶到分